[認真] 消失前想留啲股票比屋企人

中左性病

想留底少少錢比屋企

揀幾隻股票長揸，有冇推介

福壽園？

1137 1475 2800

幾錢先

你屋企人識唔識玩先？唔識就直接留錢算啦, 股票冇只升不跌隨時變負累喎

150萬hkd

利申冇玩過, 純粹擔心呢個問題

咁少比左我算啦

我做左幾年野ja

咩病

咁後生就行到呢一步

你都1177重倉左啦

等緊blood test

但個套穿左 所以。。

真？

唔一定死者

我唔想做人

對方係咩人

雞

可以睇我成人台個Post

做咩屌咁大力 屌穿埋個套
令我諗起師傅講過 凡事太盡 緣份又必盡

返唔到轉頭了

真定假嫁

其實一啲都唔好笑

on9 邊有咁易中

係財經台遇見大家都算係緣份

希望大家愛惜自己身體

唔好好似我咁

唔係咁話

同埋個心都唔好受

都未肯定中 就算中都唔一定冇得醫

中左我會搞掂自己

啱啱睇左，邊得黎咁大機會中啊，就算中左愛滋機會都唔大啦，使唔使講到死撚緊

唔中都想搞掂自己

果頭叫雞果頭中AIDS

咁HAPPY

真心 ？ 假？

性交轉運唔駛咁出力嘅

都話等緊blood test

所以我點衰都係打下JJ 算就係咁既原因

咁容易比人上得 真係巧京京

貼份report上來先信你

我會

暫時諗住indexing+收息股算

少少地夠屋企人衣食行

冇機會睇恆指十萬點了

人生最後一個牛市

Yes correct

無事記得做義工積陰德

可唔可以講下indexing, 唔係好明

比人知我係雞蟲 我寧願消失

買指數囉

估唔到自己會幫襯返1177

當你講真,AIDS 要過三個月先可以blood test驗到 慢慢等你真係

我知 姑娘有同我講

就算中愛滋keep食藥都唔會死啦

你咁為屋企人咪留返條命打工賺錢養家囉

有無性知識

btw all in 700

我覺得我既人生好失敗 唔想面對

套都穿埋喎

文員仔

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰2389 2222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰2896 0000
生命熱線︰2382 0000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰2343 2255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：2466 7350
明愛向晴軒熱線：18288

係 但佢玩好耐先同

冇用

2800

我係都做美國再加啲ex-us啦

有窗期嫁，無論係愛滋定梅毒定其他，最好隔2個星期先驗如果陰性可以排除97%機會。

一食藥只係吊命其實都係等死
我建議留1038，14，87，5，12，341，reit
呢類收息股既實物股票

咁有咩人唔係吊命等死？

問題係我係一條雞蟲

仲要係有病個隻

巴打做邊行可以幾年有150萬？

股票

食左事後丸未，可以避免變文員仔

慘

All in 誠仔

起碼環遊埋世界先啦

tenofovir嘛

1177都有出

男人無女人咁易中
碌鳩無西咁易有傷口

你講呀

我竟然早死過佢

隻雞靚 你就中緊招
唔靚都仲有生機

不如拎十萬出黎係到派

一般啦 佢話自己96年

我捐左佢唔好？

又黎your face your fate

實好多人屌過
你死緊了

我明

重倉1177

覺得做人

身體健康最重要

捐俾d垃圾機構行政費手續費食你唔少，跟住d貪官又食一筆，係到派先幫到真正有需要既巴打

但可能太遲了

真定假呀
驗血 邊有咁快check到

十萬都要乞 死撚開啦

過左空窗期先驗啦

開po個時手快打錯

未知中唔中

好小事
年中 唔少人穿套

咁有需要你有手有腳自己去搵啦死傻西

I bank?
巴打好高人工？

有錢中aids都起碼玩多50 年，驚9

唔係

普通Firm

1.5 m 留番醫病囉

中左我寧願消失

咁係你好彩

買返D藥股，自己做返大客

700 1137 0006

HSBC

6060 772 1337 2858

好多人心地唔好 放伏

有鬼咁快驗到

希望在明天

如果今次無事,師兄請你戒叫雞

仲洗你講

叫雞無得戒，玩左一次只會玩第二三次，10個人10個都係，呢個係男人天性

Sorry for that...
All in Tencent

你試下搵次玩到穿套先再講

未叫個唔好開始，開始左番唔到轉頭

但你叫開雞, 今次無事肯定好開心, 隔一排又再叫返雞

你隔一排就會，無事，繼續
有事，又會話，都中左，繼續
叫雞係番唔到轉頭

唔好叫雞 唔好玩牛熊

重會越玩越大膽，打真軍都敢

都話左玩動物最危
又雞又牛又熊

文員仔...

就係冇玩過先可以心水咁清

你條j好尖咖？點解可以穿

後入太用力

都唔知佢個套咩brand

有無覺得自己抵撚死

All in 1548,等佢隻醫愛滋藥

咩牌子既套

安全措施我做左

但有啲Risk係對沖唔到的

唔知

做咗安全措施唔代表你叫雞係啱架
就算比你今次過到關之後咪又係繼續叫雞好快又唔記得咗呢單野

我細佬女友都係做 股票行
原來可以搵咁多$

結果都未知

臨死之後前傳染比你最憎既人先啦 死都死得有價值啲

ching就算無病無痛一百歲命都去唔到十萬點啦

我grad之前有80萬

使唔使打去咩衛生署個啲求助

隻雞都未驚你驚乜

冇 or 未

好似話96%人會發燒

叫多三五七年先啦，唔中都中左

有

好似等死咁

巴打再見啦 下世投胎靚仔d咪唔洗叫雞
落到去話自己意外死亡啦

岩先睇左樓主個post ，邊有咁易中呀，就算中你估一黎就中愛滋咩，睇定d 先啦，好多都有得醫

Indexing已經係last resort

否則要做定期架啦

債券穩陣d wo

三日前叫雞破處 今日又叫雞

襯空窗期驗唔出買份大額啦

果個9up

我叫左半年左右

起左你底
你邊句先係真？
一時又話做big4

berkshire hathaway

都可以 但長遠我覺得indexing return高啲

如果樓主最憎佢老細

咪要去屌佢老細屎忽

我洗撚入big4

呢兩日輸到仆街
樓豬分幾千比我得唔得

好撚多乞衣

問下姐

老細好人 今日叫我早走 我五點已經返到屋企

80萬正正經經溝條女唔帶套任屌啦

笑撚死,幾日前先第一次叫雞

咁快就穿套

其實樓主你係咪假膠黎

Hindsight睇以前既野講黎冇意義

都話叫左半年

無聽過空窗期?

遲啲要再驗

媽!!!!我好亂呀!!!!

K

唔明關呢個post咩事

全部都成人台, 財經台, 上班台

冇事既以後唔叫

有冇source 邊有咁低機率

941 中移動
向下移動

樓主起底(1個月內):
1)學生year 1
2)返咗十年工 炒老細魷魚
3)Dse學生
4)今年26歲
5)BU master
6)酒店正經spa

原來係精神分裂先真

7)叫雞中性病就死

又22歲又26歲，7個人格，其實唔應該睇性病，睇精神病好d。

9) G5 mfin

700

億勝生物+匯豐+領展

你去睇吓寶福山咩價位先再算啦

樓主回應下你係真膠定假膠，試下唔好潛水

又訓唔到

咁樣捱三個月

9精神分裂者
10失眠人士

Btw先唔好咁灰，我明白病呢樣野唔係一時半刻可以醫到，不過我建議你驗血同時搵埋心理醫生睇下，可能你幻想你去左叫，但其實冇叫

樓主唔回應之前係咪假膠
應該呢個post都係假膠

如早期發現可藥物壓制
直到身體爆晒瘡瘡都死唔去
唔會令你即時死亡 死亡過程非常持久

香港人死都無定死

緣份誓必早盡

屌 你驗左啦咩

你2月d post